希望馬鷹狗應該來香港選特首

馬鷹狗香港出生，自稱中國人，應該會合資格參選，佢有做台北市長經驗，唔知會唔會好過777

推